垃圾皇拎番隻雞胸去打飛機啦

屌

成隊垃圾

太sad 扮唔到假膠了

真心

十卜樓主

真心
成隊表現中規中矩
輸係抵

多謝
快d做番16郎就fit了。起碼唔洗有期望